中國咁有錢同港人計個幾百行政費

回鄕證到期要換仲要曬時間去老遠辨事處換 大個左都唔撚要 理9佢過期